美媒稱拜登將推涉19000億美元刺激經濟方案

又打劫窮人

咪又係自己友(大機會包括支共同big tech, 肯定美國平民無份)中飽私囊既支共式假大空

美國人咪每人2000美囉 仲想點